想統計一下,呢幾日買賣282嘅年齡

細過30
大過30

100
橫掂已經買好棺材

自推

自推2

自推3

18碎

15，岩岩生喉核

買好多？

不會吧

3m

乜價入？

22

1.5,上連登見D哥哥話上$2咪問媽咪借錢入

rich guy

自推4

年輕人都係較衝動

細過30
利申賺錢

17